［號召財記罷工］仲諗住5號報業績？唔好玩啦大佬

叫晒金融界罷工話咁先可以罷市，仲報乜鬼業績呀！

頭先見到有xx日報記者話罷工個post，各位記者唔好睇小自己影響力呀

推